[搖滾教父］藍貫中竟然為咗人民幣去挑戰職業泰拳手！？

紅黑紅紅黑？
一拳打撚死你個仆街
最好打鳩埋朱茵都收左經仲支那綜藝扮紫霞
屌真係好撚乞人憎